預計聽日會升幾多？

Ig升過百，企穩240，睇黎似240期結

期結245

頂埋呢兩日 結算完 就熊3

咁易熊3咩

大戶似乎想夾到240期結。多數夾完之後就散

Diu 又燈

講熊三個條友 比我封撚左
證明條友係我手下敗將
廢物黎 唔洗理佢

放心 一定升
覆工 解封 印錢 全部利好
星期六日 商場人流多 又升

示威出返黎今晚太古城
之後各大商場 繼續攬炒

咁都係太古跌

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户25000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。24500附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

比啲信念，250

非常高質

雖然我支持佢地
但對股市作用一般

大戶派貨意思係咪用比佢吸貨嘅低嘅價賣？

大戶高買低賣？

但今次真係有熊三feel

打錯
低買高賣先啱

點解咁講？
睇到D咩得出呢個結論

我係金融背景
但當然唔夠全能高登咁勁

中國未來半年，啲公司capex 好多都低，因為大家都預期冬天COVID會再黎，好多guidance 都好差。

金融股其實中小企浸壞帳重未殺到，如果你睇美國啲銀行股都差成咁，中國銀行股可能重要跌多浸

中國貿易必死無疑

得番靠政府投資基建，放晒係啲廢鐵度。

美國銀行股仲好低水
係咪債真係會爆呢?

一來係息差「永不擴大」預期
一來係壞帳可能高到無法想像

至於債，真係唔識，但我覺得投資唔好 好似財演咁，鳩up 一輪債會唔會爆，然後無野操作到。

仲有咁多醒目仔唱淡就知有排升

不解釋

無限 qe 仲講熊三